有冇巴絲打啱啱分咗手

一齊頹

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

最中意睇人分手

有人分手姐係我機率上O1大左

加油啊
講下點解分？

點解全部人分手都係一樣樣

如果唔夾咁咪註定分
如果夾嘅 咁當初點解唔對佢好啲

重整下可能仲有機會嘅

佢比咗好多次機會我 但都做唔到佢想要嘅人 我唔知係佢要求太高 定係我做得唔夠好

佢想要咩人

準備分算唔算

根本唔關事A0耐左只會更大機會繼續A0

勇武 勤力 聰明 我諗大概係呢啲

講勇佢的確係可以企好前 我自問的確冇膽企太前 但可以為呢場革命做其他野

勸力 我唔夠佢勸力 佢抗爭完仲要做功課溫書考試 我抗爭完就要訓教

聰明 我學歷冇佢咁高 但我認為工作無分貴賤 能夠養妻活兒就夠

上一個post有講我同女朋友嘅經歷 你可以睇下

又係你啊

以為個留言係自己打女人成日就話俾左好多次機會改同磨合了 但唔夾就唔夾 性格呢啲野好難改喎講真 點解永遠都要我地單方面改 佢唔可以用啲時間磨合 話走就走

8月果時散左，個原因同你9成似

巴打 有冇tg一齊傾下

我睇過你上一個po

如果你做到佢對你嗰啲要求
你亦會變成一個優秀嘅人

如果你自己冇辦法狠心去進步
咁唯有佢降低期望
兩樣都唔得嘅話都只能分手

夠愛嘅話你嘅進步佢會睇到 會陪住你慢慢成長
首先 你都要夠愛去改變

一齊傾下計呀

係呀 Xx文 but 我同你唔同 同距一齊只係衝動 我覺得自己對距無愛 只有負責

12月頭分左

鬧緊離婚
利申:有小朋友

想分 有男朋友同冇冇分別

Same 岩岩分咗

Why

唉屌 你真心鍾意佢嘅 就做好佢想要嘅男朋友 唔好好似我咁 鍾意但做唔到